如果限每個人只可有一個物業住宅

其實應該解決曬房屋問題

你肯定係每個人?

咁點樣租樓呀？

係咪姐係我業主都租緊樓？

咁我業主又租緊邊個嘅樓呢？
咁佢業主又係咪租緊樓呢？

我業主個業主租緊樓，即我業主個業主都有個業主，咁佢又係咪租緊樓呢？
最後邊個買樓租畀我呢？就係支那人
結論: 樓主想支那人做大家嘅業主

可以公司持有架麻

轉落公司名下做員工宿舍

一屋咁多人，個仔出世一歲就可以做業主啦

香港有冇成千萬個單位

你咪照租，（2公婆住1租比人1）
係針對D一人揸幾個單位，炒高之餘又房屋短缺，
越有本錢霸單位越多，有D人揸幾十個單位，

再養肥佢，佢又再霸多D

大把樓發展商出租啦

住宅家陣係香港已經係一個極端，
一定要改變遊戲規則，
住宅不能再當保值，收益嚟處理，
你起多D咩，有錢班人又買多D

同大富翁一樣，人地20年前已經霸曬地，家陣你先玩，你每次經過都要交費，佢收左＄又起貴D樓，又收你貴D，

你點玩？

改一人只霸一格，大家先叫做有得玩下，生存下，不求發達

咁點炒樓？你訓撚醒未

你想重玩呀?
問下霸曬地個D 肯唔肯

我係度諗，連碼頭上面都要起樓，咁痴線想法都有，

點解唔再痴D，一下將樓只作為住，
將樓其他功用廢左，(什麼保值，炒賣）

我都有咁諗過
但政府一定唔會咁做

唔係，自己屋企只會買樓收租
但係冇理由因為啲人自己買唔起樓就沒殺左人地炒樓賺錢嘅機會

150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150 150

樓就係要賺錢，想法根深先要反轉佢，
你可以有100萬種方法賺，點解要係樓賺，
香港已經住到細無可細，話全世界最離普不過份，

劏到得100尺住人，放一張床

咪唔好炒囉，德國都係咁咋嘛

又唔見德國窮

唔使屈我買唔起樓啦，就係因為香港人咁撚短視，香港科研先搞唔起

Ff